諗咗好耐，點解ironman唔量產鐵甲人打thanos

明明ironman第二集既壞人已經玩量產鐵甲人？

因為Ironman係Avengers唔係Prevengers

A2已經極主張提升軍備，應付大災難
A3坐太空船去打人

根本A3已經應該有大量drones

Im3已經做到既野，a3竟然無

劇情需要 唔好理啦

同弱化雷神一樣

力量石 一野全部收皮

有time stone都打唔贏，根本點都講唔通

Avengers 3 有mind stone 夠唔用去迷惑Thanos 啦

無知試下答：vision畀外星武器吉中，所以用唔到

其實wakanda有科技有資源有士兵
係要整埋d垃圾武器同咁鐘意玩近戰

黑人邊會諗咁多，肉搏先有feel

最弱智係bucky用槍

同埋，蜘蛛俠，美國隊長、hulk、蟻俠既能力都源自實驗室成果或意外

根本整多一千幾百個都冇問題

佢一路都係用槍架啦

又要講多次，呢啲實驗已經重試過好多年，一係死好多人，一係整咗啲怪物、反派出嚟

因為要做戲囉
不如講埋屎眼蟻俠點破啦

im3 入面都好似雜魚咁爆 打thanos仲快爆

即係晒氣

mcu入面wanda都係九頭蛇玩mind stone實驗產物黎

Marvel俾小朋友睇你諗咁多野做乜

千4萬份之一既結果